邊個明星死可以上到A1?

睇下點死囉
比人好兇殘咁殺害我諗好多明星都上到A1嘅

明荃實亡

90年代個d

淫龍，發哥